參與過非法集結既同我入黎

係唔會後悔既
仲係想黑警死全家
認同上面既留言!光復香港, 時代革命

黑警死全家

拉

垃圾post

後悔既負評, 唔後悔既留言正評!!!

屌你 想釣人？ 拉

連仔點會出賣我地?

後悔既負評, 唔後悔既留言正評!!!
死都唔後悔

警犬釣魚PO

切勿回覆

後悔既負評, 唔後悔既留言正評!!!
跟我一齊講:死都唔後悔

on撚尻出街就話人非法集結
收撚皮啦屌你老母

屌你老母 拉

黑警快拉我
使唔使我俾地址?

屌你老母拉

後悔, 怕俾人拉既負評, 唔後悔既留言正評!!!
跟我一齊講:死都唔後悔,黑警死全家!

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

有冇手足去過polly我FD可能出事

推